喺屋企太悶

有咩game好似warframe咁一直農
農到爽
請出招

咁爽做咩唔繼續玩

挽開2k 拉

改得太戇鳩

poe
同warframe 一樣 有得交易
只要捱過前期乜都唔明嘅時期